投票，贊唔贊成國民教育係地府開班，教做中國人？

YES OR NO？
講個原因黎聽下

啱，跟隨毛主席腳步

中國鬼